# TP - 1 : Réseaux #

Antonin Demaineche
B2 B

- J'ai eux des difficulters avec le Shh je pense avoirs mal configuré le firewall et les ouvertures qu'il faisait.
- Je n'ais pas aussi réussit à faire en sorte que les deux vm soit connecter à internet via un routeur.